「開林寶是好人」 100%日本妹想登陌生人車

第一個本身唔點理條毒撚 見到林寶就停低兩眼發光話想坐 仲即刻交換contact
第二個疑心比較重 質疑架林寶係咪真係條毒撚既 不過最尾都有交換contact
第三個二話不說坐咗上林寶

冇咩問題？
港女咪又係爭住上車

有*

你自己都上啦

出現了

有陌生人同我講野我都西面走人
你可以起底睇下

可惜無
成隻整容失敗臭雞咁 見到都行埋一邊

酸到你

係
酸你整容失敗日日上黎搵存在感

失敗就唔會成日提住 講真我幾自豪有整容 起碼人地唔敢我敢

真係自豪咪貼相囉
醜女

唔好咁

連登仔除左話港女都上車有咩問題仲可以點兜呢

其實開呢個POST樓豬想証明D咩
所有女人都係G?

幾時由揸車，變咗做開車。

真係溝到淡晒

利申返標題我都係copy隔離post
1.港女都上有咩問題
2.基數太少
3.開車->揸車
仲有冇

支持月野清
証明左所有女人都係G 仲勁過日和

一個人係雞/貪錢係不分男女國籍 分化無意思

月野清點解你突然之間咁仇女 學日和PO女上黎公審

如果你地心水清就知我係乜人都唔仇 最仇係雙重標準同講歪理既人

G持月野兔兔
呢個POST令我對樓豬改觀
跟我讀一次
所有女人都係雞
If she breathes, she's a thot

市場運作係咁

樓豬再一次証明男女關係=勞資關係
由女人親自講出呢點特別有說服力

啱呀 港女上林寶都係市場運作 唔係港女貪錢

幣少

是 月野清good point
佢地唔係貪錢 只係正常勞資關係合作

堆

港女八個有七個都上喎，日本妹三個有兩個都唔上， 咁樣已經有分別啦

出面班垃圾全部深潛唔敢入黎
一日到黑特登搵野黎屌港女
仲有個條on9仔日本妹killer咪扮睇唔到
你最愛既日本妹全部都係雞呀

日本妹大把錢
點同香港韓國依D弱肉強食世界

女人都一鳩樣

你睇晒條片先講啦戇鳩仔

唔係條條女都睇錢on9,我係日本夠有德國車

好多人唔敢食屎tim你食完都可以自豪

G

女人美麗梗係自豪
樓主無問題
不過好野就係要拎出黎分享下 自貼啦

港女咁撚好你咪撚移民呀
生生世世做香港人 生生世世做香港奴隸
發毒誓唔該

日本妹最後有幾多個上車? 港女係上哂車唔落車問佢上埋屋企得唔得都仲有一半得

又係你條女權撚

樓豬邊係女權撚
佢呢個po開黎証明所有女人都係雞

樓主自己性格差，樣衰又唔識打扮係到酸日本妹

本身未有日本得香港韓國 d人仲繼續吹奏
依家俾埋日本佢地睇就話有咩問題港女都上

利申 崇日

真係你地講曬

外國大把呢的片啦⋯⋯

ok
日本妹係雞 認同
但港女都係雞

日本有德國車關我鳩事？
冇人想知呀屌你老母

利申我係日本係公司總裁
呢度成日見到有人無啦啦off topic曬命 真係好petty and small

好中意香港
唔撚似啲人住係香港 但開口埋口屌鳩香港 睇唔起香港所有野
你咁撚唔中意你咪走 冇人攔住你

你唔中意你咪走
放心啦好快會走
咁你生生世世做香港人 全家做香港人

等睇你d仔女比垃圾環境逼到自殺
到時怨死老豆點解要生我係香港

全世界女人都一撚樣
好就女人
唔好就累人

咁呢條片你咪睇到日本妹幾低賤囉
個個主動行去林寶到呀 一開始又吊高黎賣
明明有仔見到林寶即刻話冇男朋友
好高尚呀日本妹真係

55
認同所有女人都係雞 好低賤

好高尚就唔講得上 但冇港女咁低賤囉

港女都會爭住上車就代表冇問題呀？

打錯字

是
大家都係g

正常
都無林寶

啲毒撚見啲女露少少就狗公上身咪一樣

我都想整，不過加個賭注
不成功便成仁，整容失敗唔再留喺呢個世界獻世

點解個男仔係左面上車，日本應該係用右呔車....^^"?

女人都係貪錢

咁講就錯啦
整容係一種賭博，食屎係唔係?

貪你成副身家

人與人第一次見面就是會打分
林寶依件道具幫你加50分，唔係太樣衰一定局屌到班臭西

連日本妹都係咁，即係中日韓女人都係潛在既雞

有女人揸林寶要我上車, 我都想上

隔籬post 係上埋車，呢邊三個得一個直接上車

冇話全部嘅
99.99%囉

港女算唔算揚威國際，得8成幾會上

無問題吖，咪同男人有奶便善良一樣

其實golden digger鬼妹咪一樣上車

得啦，日本人好尊重三文魚

全部女人都是雞

日本人好尊重林寶堅尼

如果GTR呢

如果連司機都去到吳彥祖LV，會唔會去到十成

開頭根本眼尾都唔望肥宅一眼

一見車...西水直流

根本好多日本妹都好撚拜金
應該話其實全世界個風氣都係咁
唔係話呢種風氣啱，但各位窮毒撚都係睇清現實努力搵錢好過啦

女人不嬲一直尋找長期飯票

拒絕D窮撚咪多借口

多謝樓主開post證明 連登理論係啱嫁 女人係貪錢 係雞係公廁 無錯包括你呀樓主

最尾紅衫條囡應該好靚

無人測試過我又知我一定上車
利申 唔識分林寶

日本妹永遠都高尚 好似連登仔一樣

雞 全部都係雞

林寶都唔識分唔怪得你唔介意自己整容失敗
因為你都唔識分失敗同成功

之前有條友問我借錢 應該係呃錢個d 佢企我隔離我眼尾都無望過佢 連佢咩樣都唔知 其他一律唔知有咩企圖個啲我都會無視

其實治安問題都有影響.... 試下去印度會點

臭鴨

食軟飯啫, 未去到鴨
保證專一

識分你地又話兩眼發光好貪錢
依家唔識分又話靚車都唔識欣賞

連登仔又贏

係得連登仔先睇女人睇到咁高

識分同貪錢兩樣野黎喎
識分林寶唔代表你要上林寶
你好似係度以己度人咁,已經假定左識分就會上車

死撚開啦柒頭 你邊撚個呀
冇人想知你走唔走呀

駁唔到 即刻拉港女落水

條女個波有幾大，睇你架車個引擎聲有幾大

臭蟲論源於20世紀中國著名作家魯迅寫於1933年的文章《外國也有》。文中魯迅諷刺當時的中國人，被批評時會聲稱其他國家也有同樣的錯誤，來掩飾自己的錯誤；其名句：「凡中國所有的，外國也都有。外國人說中國多臭蟲，但西洋也有臭蟲。」現今社會，臭蟲論是用來批評不擇手段，企圖掩飾自己錯誤的人。

識分既見到林寶咪會兩眼發光囉 好似男人見到都會咁
我唔識分就唔會啦 係咪好唔貪錢

你講既野只係証明左你係一個弱撚智
街邊問人借錢果d撚有人會理咩

你搞清楚先 高唔高尚係一個相對概念 要討論日本妹高唔高尚都應該有個相對嘅對象 所以高尚呢方面對比起港女嚟嚟講 過之而無不及啦

生生世世做香港人 逼到仔女自殺你最開心
唔留係香港陪你仔女等死了

你想貪都貪唔到啦醜女

我係男人畀我都上啦

點解識分就會雙眼發光,我唔明
就算雙眼發光都唔代表貪錢
唔識分只係代表你唔識分唔代表你唔貪錢

起底啦 搭訕個啲我都無視直行直過架 有人問你借錢你都會擰轉頭講聲無/唔啦 我係完全無反應

我條仔會話幾靚喎 呢架xxx咁囉
唔識分咪姐係唔貪唔想知你乜車囉 就算你同我講呢架林寶黎 值5百萬架 我都係心入面哦一聲

話女人見到林寶就上車係雞
咁d男人見到大波咪即衝 咪又係狗

唔識分只係代表你無知,唔代表你唔貪錢

都話就算你同我講架林寶值5百萬我都係哦一聲 wfc姐 咁都叫貪錢

我係男都想上

得啦 明架喇 講多2多一陣又話有人視姦你。著得好睇小小嘅望下你 又話人地一定係有錢仔用眼神挑逗你想約你 而你又非常聖潔咁無動於衷

根本你講埋d野人人都會遇到冇乜大不了 講出嚟都唔知為乜 唔係覺得咁就好清高呀

咁做狗應該好過雞少少?
做狗起碼係消費者
做雞係出賣自己

其實比我都上啦 一世人都唔知會唔會有機會坐到林寶 可能坐幾秒就即刻走 感受下

因為你知你得唔到,唔需要糾結姐
你係其他你可以得到既地方貪咪一樣係貪錢

日本妹見到林寶即刻話自己無男朋友低唔低賤？
即刻衝去林寶攞line上車低唔低賤？

總知你講港女就係分化

睇比率架天才 港女上埋屋企飲野都得呀

真係想揸買唔起咪租黎玩下
齋坐始終都係唔過癮

不要爭都是賤

藉口多到

有咩籍口?

上連登不嬲爲左鳩up架啦
你開post話你行出街有督雀屎跌落黎你個頭都得架
唔抵得我開搭訕post講中你條死狗公咪出聲囉

唔敢答呀 咩都講港女咩咩添呀
直接答低唔低賤都唔撚敢
垃撚圾

港女唔貪錢: 你知自己得唔到姐
港女貪錢: 臭雞

連登仔

我係男人都想上
未坐過

你係唔識中文定唔冇邏輯 知唔知乜野係相對概念? 一早講撚左啦

月野兔兔：唔抵得港女吊高黎賣個班仔一定係豬閪都溝唔到既食物鏈底層

你logic同連登仔一樣咋

月野兔兔 色毛守 西摩西摸 三大無腦女權人士

點解你定義左自己係唔貪錢
你講既野完全冇按邏輯
如果有條仔揸林寶叫你上車你唔上咪唔貪錢行為
但你純粹係無知,同人地冇叫你上車你可以點貪?即刻除褲衝埋去?
人地都驚左你,個鼻就甩咁

撚知你開咩搭訕post咩。以為真係好多人留意你呀?
咁撚自己我中心 唔怪得遇埋d平常野都好意思當自己好特別咁講出嚟
你轉頭會唔會又同人講我係想溝你 溝唔到先攻擊你呀?

咪撚扮曬野啦柒頭
我淨係問你

日本妹見到林寶即刻話自己無男朋友低唔低賤？
即刻衝去林寶攞line上車低唔低賤？
日本妹做呢啲行為低唔低賤呀？
答啦柒頭 唔敢答

AE86上唔上

我上

咪講咗陌生人同我講野我完全唔理
因為我通常assume陌生人=不懷好意 問路除外
有條仔叫我上車我理得佢有架林寶定火箭都唔會理
承認有港女係唔貪錢真係咁難

承認港女有唔貪錢有咩咁難
總有唔貪錢架,邊有人唔承認?
不過承認你唔貪就難d
老奉要男人包養

有人養唔係唔養呀
有得屌唔係唔屌呀
同男人天性一樣

你無知就話人扮野 相對概念呀
你個問題問人低唔低賤丫嘛? 低賤係一個相對概念嘅字詞,同有錢,靚,一樣,如果全部人都一樣就唔會存在任何低賤,所以一定有比較對象, a比b低賤,a比b靚,a比b有錢, etc
咁低賤點定義? 咁咪要搵另一樣比較囉
咁日本妹呢個行為低唔低賤? 如果與港女比較 港女更低賤 答完

屌遇著d文盲連補習都要做埋

因為有男人仆街，所以做雞無問題

難d喎
男人要女人養係食軟飯,多數男人都接受唔到
更加唔好講話而家連d女人都開始接受唔到既年代

日本人好尊重林寶

其實男人都100%會上

我真係笑撚柒死
問你一個行為低唔低賤 你就話攞其他人黎比先得喎

咁係咪問中國人周街痾屎呢個行為低唔低賤呀？
你就答 咁係相對概念喎
如果同泰國人比較呢就唔低賤
同日本人比較呢就低賤

因為港女都上車
所以日本妹上車無問題

邊個話日本妹上車無問題?
打稻草人?

係架 如果全世界都係街痾屎有咩低唔低賤 你最多話唔衛生姐 你分清楚未呀

btw我又唔見泰國人周街痾 支那係低賤d 泰國農村我唔知 如果係咪一樣 冇咩低唔低賤之分

屌你老母 你自己都知自己講野on9
問你係咪低賤 都要左閃右避唔敢答
我冇撚柒野好講
對住你啲垃圾廢物

係你唔知你講開嘅比較詞一早有預設嘅比較對象姐
駁唔到就收皮啦

日本妹killer真係好好笑
吹到自己係日本有車

利申，識佢真人

有冇圖

Fb有，但怕佢知我係邊個，爆番我出黎

整容雞

連登都冇人信過佢講嘢架啦
慘到要上黎吹水搵存在感

好撚搞笑，最尾唔開車，原來條友無車牌。

男人咪又拜金
根本係人就鐘意錢

雙重標準 連登仔又輸

連登D理論不嬲都擺唔上檯面只可以係網上講
完全經唔起推敲

點雙重標準法?
係咪講緊整容兔要男人養又鳩叫男女平等?

梗係啦
佢講過27 歲fg 個陣唔會搵工架
全職等條仔養

不嬲都反對男女平等 因為無可能平等

齊齊做父權撚,你應該join連登仔

不嬲都話自己係父權撚
男人應該高大威猛 頂天立地 養妻活兒

邊有咁易失敗 想做就去做啦

當個乖乖附屬品,不要駁男人嘴ok?

我同意無用 你知啲男人無咗女人唔得架 想做附屬品都無得做
利申 用緊男朋友張附屬卡計唔計?

你點睇有能力養妻活兒嘅偽娘?

偽娘養妻活兒

真正既男人點會冇左女人唔得
你就話冇左男人養唔得姐
點會想做附屬品唔得,你已經係了
所以作為附屬品既你唔應該駁男人嘴
有唔鋸應該叫你男人出黎講

調轉咗講啦
大把港男無女無閪屌會死咁
港女自己返工都養到自己
衰啲講句搵男人養咪好似養隻狗做野賺啲零用錢錢俾自己洗 無咗隻狗都港女都唔會餓死 真係唔知邊個係邊個附屬品

屌你痴撚線 成日叫人起你底睇你post
開膠post有邊個唔識 我過兩日開post話自己金城武我就係金城武?

咁個西又真係好重要既
得閒都要叫下雞 反正都要比錢

港男冇閪屌咪叫雞/溝條女屌
有咩會死
港女返工養到自己但你唔得呀嘛

又同人講你個幻想男朋友
你地係咁靚仔靚女又唔敢po上黎比人睇下

等夠錢即做，人生止蝕

無講咁多
佢咁靚女有8分駛咩驚po上黎睇
大家都知連登仔淨係睇樣做人 係咁靚女實幫你

e.g. 日本40歲偽娘

btw會唔會死其實冇關係
附屬品冇主人都唔會死架
最多變件垃圾無人理

如果啲連波子 林寶都唔識
係咪都唔上佢架車
佢算唔算貪錢

根本所有女人都係雞
之前爭我老竇部林寶去尖沙咀飲嘢
啲臭雞見到我咋喎跑車竟然真係夠膽主動過嚟諗住同我飲嘢
利申：屋企有部Hurricane ，唔信自己起臥底

冇男人你點打扮風流工呀
你點係姊妹面前曬男友呀
如果你冇男人都得就唔會一日到黑開愛情post， 講自己有靚仔男友 講自己比ex 呃閪屌啦
根本你一路以黎都係物化緊女人，仲要否認女人係附屬品，你人格分裂？

班臭雞真係咁撚淫賤

你以為真係唔洗做
大學生做個樣返下pt都要啦
雖然我平時接近零洗費

你唔係真係信佢有8分呀嗎
佢未整之前連cs d 仔都唔carry 佢
咁你大概估到佢本身咩質素啦

再者 真係有8分既話
佢一早就做左poly 大紅人啦

eg. 王宗堯以前叫christy lai 條女

仲會唔會咁得閒日日上連登開po

貼張咁既垃圾出黎做咩撚野

俾個提示你 lizhi hall ig可以搵到我

日日上連登仲要怨婦咁罵人
靚女都有戇鳩 但人地鳩得黎有一種ig女神既傻氣
但呢條友鳩得黎成個毒撚咁 佢心態仲毒過我 基本上現實應該係1-3分果d 連狗都唔屌既醜女

咁少錢交租都冇晒
你唔靠男人要住劏房

你係靚女敢比人搵到既話神早自貼左啦講咁撚多
醜女

想話自己搵萬8蚊可以靠自己唔使男人

同埋正常女仔邊個0洗費
買袋買衫行街睇戲 買化妝品保養 呢d正常都要好多錢
樓主真係正宗女毒撚黎

父權下，女人既貞操係屬於未來丈夫既
你咁提倡父權，咁又開post 鼓勵婚前性行為？
話你係雞你都唔應該嬲 因為你要父權紅利

Sorry 好多typo
有好多臭雞都係見錢開眼

如果我無朋友無人識我真係唔怕貼上黎
問題啲朋友/識我既人會知我成日上連登9up 柒到喊

Part time想點
30k好冇 12k/1個月都夠養自己既

你都知自己柒

12k只夠交租一個2-300呎市區樓

有無多d分享
巴打係咪好有家底
d女會唔會知你住邊態度180度轉變

你咁講即係女人嘅價值就只有塊被人屌嘅閪 原來你都同連登仔一樣覺得全部女人都係雞

又要講多次
買化妝品 衫 少部分我俾
最大洗費係同朋友出街 同男朋友咪零洗費

怨婦同痴線佬見得多
我上左黎咁耐 真係未見過好似樓主咁執著既怨婦
講真 係cc台玩左咁耐 我覺得佢痴線過呢度好多毒撚

唔好話女啦,
我係仔, 有個男林寶車我我都上啦

你唔講我提倡破人處唔娶要切jj
你同意我咪同意女人要有貞操

又話0洗費
依家又要spin

屌 係我都上咁大個仔未坐過

樓主似係女毒撚
如果佢係男人 應該會同呢度好多毒撚同一陣營
佢同日和清雙劍合壁 真係會天下無敵

學生唔住屋企搬出黎住?

0洗費(除左xxxxx下刪一千字)

父權係男人唔使守架喎

除左食野買衫打機打波溝女去日本之外
其實本人都係0洗費

閪代表你係女人 入場卷咋 仲要大把條件先食得住隻男人

我都係咁上下 睇嚟我地都真係好慳

即係靠屋企+靠男人囉
講咩靠自己

咁講法你連入場卷都無 都無人想屌你個西

仲要含啜奶蕩吹呀臭雞?

平時=同男朋友既時間=接近零洗費

仲要整容
佢自己話未整容前溝唔到仔

你真係見到我咪又係狗衝

衝黎幫你執返個鼻?

笑撚死我 好撚應

係愛呀
令一個男人愛你就咩都肯架啦

樓豬為我帶黎快樂
係咁講大話作故仔想人酸佢 但完全意識唔到自己日日上黎開post根本暴露左自己係個無生活既女毒撚
之後比人踢爆就不停咁spin 本身話0洗費 之後比我話女仔無可能0洗費 又跟住我既講法去spin 好搞笑

但你男人唔愛你
因為你未整容前唔受你溝

一早就講左港雞最興拉其他國家女人落水
正宗臭蟲論

我一開始都睇唔明樓主點解會開呢個post

好似講到日本女係臭雞 港女就唔係臭雞咁
咩邏輯黎

樓上班死毒撚好酸
其實我整容有男朋友養幾多歲yr1乜乜柒柒都唔關你地事 又影響唔到你地 都唔知有咩好嘈
整完容讚自己靚又唔得
你做完gym見到自己大隻咗都開心啦
雖然我未整都唔醜 但女人都想自己靚啲 溝啲仔都高質啲 事實證明係真既

連登仔：唔靚

我都係擔心你會甩左個鼻姐
做完GYM又唔會甩鼻

我睇返未整容其實真係差唔多樣 依家消得七七八八 未整之前唔識我無得講

咁靚做咩咁驚自貼?
醜女

佢真心愛你又點會理你果少少分別呢
即係你講既「溝啲仔都高質啲」又唔成立了

好想屌樓主個膠鼻

甩乜鬼 我微整鼻入面係透明質酸黎 人地水分黎 唔識就search下

差唔多樣就唔撚駛整啦 又作故仔
你個故仔越作越奇怪

好正常

男女掉轉結果都一鳩樣

咁係咪屌屌下會噴D膠出來

咪講咗 無人識我真係唔怕貼 最弊我唔係好似你班死毒撚咁無朋友無人識呢

你唔講我唔記得呢樣野
我fd真係有個膠鼻 食食下放題佢成pat野流出黎 核突到

無知就收皮啦
微整係會消架 唔係永久

你係咁多人識又要日日上黎開膠post搵存在感

吹咩 靚女唔俾心理變態

又話整完好靚
又話依家同未整差唔多
痴左線了

靚女就無可能架啦
心理變態就一定既
醜女

樓豬又上黎比人撚

樓主只係證明天下女人樣雞

多謝班死毒撚堆post

唔駛多謝
我地死毒撚支持你既論點 所有女人都係雞
點解唔推?

佢至叻今日講呢樣
第二日又講另一樣
最弊係兩者互相矛盾 被人踢爆就死兜

有自信咗靚咗咪可以溝高質啲仔

Meaniebeanie 邊一個發明返工 andyh

條仔係愛你使乜整容
講溝仔已經DOWN晒GRAD
要人地黎溝你先興香

算唔算証明左有錢就有女

不嬲都係

男人見到有個靚女叫你上車,
十個有十個都會上啦on9
就算結左婚都大把男人食女啦
講到男人好高尚咁

仲有冇得去低d呀樓主

原來你都知自己有d心理變態

你去整容或多或少都有d
應該係自少被人笑得多大個忍唔住先要整

你去去得

痴線 要主動溝女既仔唔方高質
梗係溝啲俾女溝既男神架啦

樣衰可以整 想靚啲都可以整
至於我係邊種唔係重點 重點係依家靚

痴線 要主動溝仔既女唔方高質
梗係溝啲俾仔溝既女神架啦

我覺得你咬住唔放追擊佢 佢反而好開心
佢當傾計咁玩

重點係整左容,即係冇面面對真實既自己

我都撚得好開心,雙嬴

班男人以為講多啲女人係雞就可以掩飾佢地既低賤狗公一面

做厹係資方
做雞係勞方
點同

我唔承認就唔會由day1已經日日提住 不知幾自豪 班朋友話我好夠薑

咁就好

做兵做到出錢出力個班都係資方 好高尚呀

咁當然做兵都高尚過雞

邊個話你唔承認整容
話緊你唔承認真實既自己

條友講撚曬架 龍門任佢搬 拗黎冇意思
總之港女係雞係垃圾屎

駁唔到=講撚曬
係咪樓豬d兵黎講埋d野一樣

男人嘅低賤根本唔需要係呢到特登開post講啦
你睇下呢到d雞蟲、貼老婆sp相、偷拍同tg post
根本光明正大

點會唔同?
你依d典型支那人思想, 比錢大哂? 勞資本身就應該平等啦
支那人: 沒有我們消費? 你們香港人死定了!

性質唔同
唔係講緊邊個畀錢大晒
女人為錢出賣自己身體
男人為西努力搵錢

大陸人為奶粉比錢香港人洗
真係好高尚

對d賣奶粉(西)既人黎講咪好高尚

錯嘅係你地 日本任何生物都係絕對嘅存在

推

兔b又比人圍插

俾人睇下你班死毒撚幾撚多歪理都好

真心唔覺有問題
反而覺得依個世界好公平
樣衰既男人可以用錢 黎同靚女做愛